你哋覺得麥記最好食係邊三個包?

唔計餐 唔計麥趣飯 個d

出過無再出 絕版包 其他國家有得食嘅包 都計

汁 餡 肉 菜 醬 芝士 塊包皮 夾黎最好食嘅

講三個你哋鍾意食嘅包

1. 將軍玉子漢堡
2. 新年出個 黃金招財福寶
為咗食到塊薯餅
3. 仲有澳式芝蛋 右邊個個 要多醬

1.將軍漢堡
2.豬柳蛋漢堡
3. 魚柳包

足三兩
將軍漢堡
板燒雞

板燒雞>>>>ALL

板雞+招財雞>脆辣雞腿包>大雞

個個都板雞

飯tastic

板燒雞
麥香雞
魚柳包

超級隊長

將軍 招財 巨無霸

黑椒漢堡

孖芝
板燒雞腿
足三兩

至尊冇人講？

蝦堡
將軍玉子

將軍漢堡
麥香雞
魚柳包

至尊

將軍
至尊
招財

等左佢幾年都唔出…....

板燒雞

雙層足三兩 板燒雞腿包 脆辣雞腿包

巨無霸
孖芝
板雞

脆弱雞腿
魚柳bell
至尊漢堡

脆雞 火腿扒炒蛋 王子將軍

黑椒 將軍 咖哩

至尊漢堡